墨西哥毒販 同 香港警察 打一場邊個會贏

速龍隊唔知可唔可以秒殺班毒販呢

有槍你故班速龍真係唔怕死咩
有錢賺你估幫毒販會唔會放手軟

香港人會贏

有生命危險就淨係識縮嘅黑警，同殺人成性嘅墨西哥毒梟比

墨佬毒犯El Chapo個仔被拘捕。班毒犯lock down 成個城市要求放人。墨佬軍方都跪低

畜狗打細佬就叻

參考黑警爆炸圖

香港嗰班咪又係毒販，結果會合作

會幫手做緊拆家

唔會打

香港果班打細路,阿婆就叻

毒販有重火力，單論裝備已贏

Ching心水清

人地毒販會同啲市民搞好關係 會派野黑狗邊夠打

打就唔知
鬥運毒嘅話香港黑警有機會贏

你都傻
呀sir都要吸毒 點會打

便衣都夠贏啦

睇過一條片
毒販同當地軍隊打
軍人防彈衫+鋼板
一槍打落黎震碎內臟死鳩埋

黑警：屌你打份工同你搵命駁？叫我打市民就話勁揪姐

真理大圍城 中大 無槍得火魔都已經驚到咁

幫毒販定班毒販

黑狗淨係識打啲手冇寸鐵嘅年青人，
人地有槍，第一時間閃啦，
班黑狗貪宿舍同ot咋，同你駁

墨西哥毒販真係會幫黑警死全家喎 班老鼠見渣槍轉身逃走啦 你估係見到市民嗰陣咁兇狠咩

你啱 一定唔夠 班毒梟真心癲
不過唔夠打可以叫老解支援
祖國又贏 我愛祖國

30000黑狗全滅，被人吊曬係青馬大橋

墨西哥大毒梟古斯曼（Joaquin Guzman）去年被美國紐約聯邦法院以販毒、謀殺、洗黑錢等多項罪名被判終身監禁，其女兒近日以自己的服裝店「El Chapo 701」名義，在墨西哥第二大城市瓜達拉哈拉（Guadalajara）向有需要人士派發救濟物資，當中包括油、米、糖等生活用品。其女兒開設的服裝店是以古斯曼的綽號「El Chapo」命名，而擺放物資的紙箱上更印有古斯曼的樣子。

其他與古斯曼有關聯的販毒集團亦有於墨西哥其他地方派發救濟物資，從外國媒體的報導中指，有毒梟穿上全副武裝，向弱勢社群派發廁紙、肥皂等生日用品。他們連續多日都在全國各地有類似的救援活動，但墨西哥總統 Andres Manuel Lopez Obrador 卻批評毒梟的「善舉」對民眾無實際幫助，認為他們減少犯罪方對國家有實際幫助。

人地係毒販對平民仲好過個垃圾政府

警察會對住班毒販大嗌：你地係我既英雄！

人地係同政府軍隊作戰
你香港差佬點夠打

睇下毒販支唔支持港共啦
白衣人都掉頭走就知咩事

一齊販冰冰

畜龍應該會全滅
之後比人支解一件件放起廣場示眾😎

老解都隨時打輸

人哋有關刀

早前有一單真槍擊案都騰晒雞咁, 你話呢

嗱咁又唔係咁講 雖然佢哋個政府係垃圾
但係班毒販對民眾嘅禍害遠高過佢哋洗白工程送嘅物資
啲墨西哥毒販係無人性

自己人黎 點解要打?

港警會贏，因為香港真係太密集太細好易掃場。佢墨西哥打得到係因為軍警都貪污嚴重，同家下共產黨滲透晒全世界一樣。另外大把地方藏械，點同。

香港係現代遊擊理想地，係高空放冷槍防不勝防，過去香港治安好係因為大家明白一定要守法守秩序先可以住得無咁辛苦。

係仆街 689 開始玩野先令香港由一個極端走去另一極端，本土恐怖主義會係共產黨繼續高壓下誕生。

係香港要攞命唔洗真槍，一部車保齡球就 TK, 又有傻佬用過鏹水，又有放過火，射箭。。根本香港人乜撚都識但係太過仁慈而已。

防彈衫係到底
用鋼板就更加好笑
班毒犯識內功

其實真係難講，港警除左打學生都冇咩戰績，好難比較

但係飛虎又吹到好勁咁，上次銅鑼灣打學生可以1打3最後先出槍

墨西哥d毒犯好似有坦克

人地軍隊級
陰謀論講句，背後隨時係美國政府，當佢係旗插係老墨

係啊 好堅
嗰度啲政府,警察 聽講係俾佢哋控制埋

一定係香港皇軍警
人地刀槍不入

香港除咗711邊到仲有冰賣？

班畜驚到自殺啦，有冇睇過墨西哥毒販d私刑

對手有幾支棍敢還拖班狗已經驚到瀨屎啦，重講墨西哥毒販

人地老墨連軍隊都唔驚 ？驚你果3萬隻？人地真係當狗咁打，訓係度都嬴

香港win, 因為有無限藍屍基金勾結敵方陣容，一槍都唔洗開，我國又贏

墨西哥毒販啲軍隊係咁 又裝甲車又退役老兵甚至係退役特種部隊
香港啲狗鬥都唔洗鬥已經輸撚左

墨西哥班友好狠
佢地殺警真係有一手

有 暗網嗰啲 睇完唔敢食肉 超血腥
最記得有一個係喺個毒梟阿爸面前 攞個仔嘅心臟出嚟

推 美國國務卿Pompeo聲援「12港人」, 要求林鄭月娥出手救援 - 分享自 LIHKG 討論區

香港係集毒販+黑社會+狗察一身
可以用刀, 可以用槍, 可以用tg

飛虎成日都吹噓到亞洲第一，又話所有任務從未失敗過
冇實戰經驗根本吹條毛

on9 佢地肯定會合作拍住上

唔洗打都知邊隊輸啦

墨西哥, 係天橋吊屍,馬路迴旋處擺屍體好撚屈機

全宇宙最正義既Mon post 狗答唔答到？

睇過，震撼至今

墨西哥毒販係令人心存恐懼, 佢之前巿長被佢割腸,之後姦殺埋添

聯埋律政司一齊販冰 打乜柒

佢地唔會內訌

蛇齋餅糉嚟咋嘛 你估真係對佢哋好咩

班狗淨係識打𡃁仔，邊有得同軍佬打

屌 硬係雙贏啦

黑警就收皮啦 欺善怕惡

毒販有實戰經驗，黑警無

有墨西哥朋友 佢地話d毒販大過警察
做野好心狠手辣 周街見到屍體都見怪不怪
香港警察就收皮 門口狗

打班毒販d 仔女就有得諗

半日都唔駛就出合作聲明

留意返依隻係五毛

人地渣火箭炮 重機槍 圍城 要同比？

721兩狗見到木棍都要掉頭走

我仲埋呢一段 一支木棒一嘢插住個喉嚨 痴閪線

唔會打啦

只會警黑合作搵錢

關你閪事咩五毛

咁鬥搶冰TAKE野呢

應該咁講：兩次圍城裏面，曱甴響冇得拎permit開真槍亂射嘅情況之下，用佢哋依然處於絕對優勢嘅武器丶訓練丶策略之下，對住年輕人嘅反擊依然係一籌莫展

這是正式錄用的？

唔出奇 你個後花園 有個發展得好先進既大國 即刻個地利優勢就冇左

就係要佢keep住廢 自己先可以勁

睇完果段之後好耐無再睇了。頂唔住

美佬搵個地方安置市民再炸晒成個墨西哥就可能搞得掂班毒梟

香港警察會被收編

墨西哥毒販連潛艇都有一架

Btw我鐘意你個名

講得出呢句嘅 應該唔知墨西哥毒販惡成點

你以為係普通黑社會咩

兩個有咩分別？一樣都係恐怖分子

班狗會同佢地買毒，自己吸埋一份winwin

邊個嬴？可以睇我係breaking bad點殺人

係，係cartel 大外宣姐，唔使諗到咁正義
佢地同政府都係屎黎傢啦

通常會吊起警局門口

大家都係販冰兵不如打和啦super

會推市民出去死 然後自己走先

仲有段墨西哥黑警警署強姦完女人，俾黑幫摑出黎再俾隻狗監生咬爛條撚

其實係真係無辦法搞呢？定其實背後勢力已經太大

港警都有銳武同水炮車
難分勝負

真係打起上黎 人哋毒販第一時間可能走去圍一哥屋企

我驚有三萬個頭掛响青馬大橋

樓主真係諗多咗，香港仲邊有警察？香港只有販兵冰聯同墨西哥毒販攜手合作賺錢

咪傻啦，畜龍唔會死

因為交哂辭職信

洗咩圍 無老解既話佢地直接戒嚴成個香港都得啦 啲狗門口都唔撚敢出

呢隻五毛狗黎
大家block9佢

推介Amazon Prime 套 zerozerozero.

講墨佬特警變毒犯

片？

武販武器同正規軍差唔多
只係無飛機同火炮

會唔會抬舉左班毒販

毒販有坦克喎, 同軍隊果個LEVEL, 咪高估香港警察既能力好, 警察同軍人都唔係同一個LEVEL

有人講過 美國就係唔想自己國家有太多毒品
所以就縱容墨西哥 甚至坐大班墨西哥毒犯
等啲毒品集中係嗰邊
後來真係大到一發不可收拾
先打算收佢皮

利申 陰毛論 非5毛

香港警察 打 手無寸鐵既普通市民 就會勁d
要佢真係打 罪犯 一定鳩縮

毒販比貨
黑警散貨
仲打乜？

KO哂d毒咋成班道友

Breaking bad 香港警察

同一班人，扮打交？

班毒販潛艇都有

最叻打細路 DLLM

香港有30000，已贏
唔多信墨仔夠揪

10名重裝SWAT成員被全殲，黑幫伏擊小組無一傷亡，完成任務後成功撤退。在墨西哥當警察，你需要的不僅僅是勇氣。
應該毒販䇔

首先警曱會落閘，然後派元朗國白衣人出去
之後就話兩邊打鬥淨係拉晒啲墨西哥毒販，再偷晒人地啲冰

我肥屍一樣得！

AGGER 班毒犯一定有大量冰, 畜龍即刻發癲
半日唔洗就殺晒班毒犯搶晒D 冰索到死埋

人狗大戰

嘩屌 好彩無睇

墨西哥一定秒殺

人地係前墨西哥軍隊特種部隊

強姦犯點可能贏

人地唔係毒犯係特種部隊

Netflix

咁不如派速龍去墨西哥
剿滅新世紀犯毒集團

港狗唔係殺人成性咩

睇完Queen of the South同埋呢張相, 我認為班狗會以最快既速度逃走

Sicario 睇到墨西哥人幾有創意

不解䆁

而家呢一代嘅狗見過乜撚嘢真正嘅惡人姐
以前皇家香港警察嗰啲就話啫
以前幾撚多嗰啲持槍大陸閪劫匪
而家呢班咪淨係識打下細路仔
兇下MK仔

啱呀
只限細路仔同埋手無寸鐵嘅人

火箭兵團 同 香港警察 打一場邊個會贏?

真，香港警察本質就係貪生怕死好食懶飛

打墨佬班毒梟要出到軍隊，用坦克直升機先揪得贏

香港警察贏！！！就算輸左都會開記擔話贏左

對手無寸鐵嘅佢就殺人成性，對住啲仲癲過佢哋嘅毒梟？

毒販？呢 d 係撈埋販毒既特種部隊至啱…你搞錯左人地既強項吧…？

一邊唔打必死
一邊匿埋唔使死

番份工搵命博？仲洗諗

會合作

舉藍旗, 出告票班毒梟已經驚到瀨尿啦

黑警敗走率100%

要玩既聽朝鄧生張床上面會多左隻馬頭

你估淨係得港共識用721啲陰招咩
啲毒犯話黑警死全家唔係得個講字

一定係墨西哥毒販
班人唔單止被墨西哥毒販秒殺
而且,重會連累埋屋企人都被秒殺和一家人齊齊整整被掛屍示眾

又block多件
已封鎖會員 HKUSecret完全封鎖

多數都係墨西哥贏

但如果目的係爭毒品嘅話就另作別論

合作，有錢齊齊賺

佢地肯來就好 香港人實肯眾籌

有睇netfilx套narcos
連毒販都知要建立王國先要籠絡人心
要鎮得住一定要知道手下驚既係啲咩
btw香港班差佬最驚無糧出
有糧出你叫佢地殺人都得

兩邊殺人都唔洗負責任，真係有啲難揀

老虎同貓差別

香港贏硬

打飛機

對住火魔海已經攞埋AR15，如果香港人有槍咪攞核彈？

淨係諗都開心

毒販:一口價500百萬!
畜龍:多謝大佬,下次再黎記得通知聲,幫你book定酒店,鍾意嘅可以安排埋我老母女同班女同事一齊happy,記得有錢齊齊搵,出入平安呀

又見到你

金三角毒販都應該搞唔掂

班狗幫埋對家就差唔多

毒犯，黑警剩係識洽啲手無寸鐵嘅細路或者老人家

合作夥伴嚟㗎喎
係咪傾唔掂數先打
如果係嘅話 香港警察點都係輸

佢地唔會打, 班狗平時收埋咁多毒品, 佢地拎一千幾百kg出來, 毒販會同佢地做朋友

我地有槍 佢都驚到瀨屎啦

墨佬戰機都有

打唔到
大家本身係FD底

分贓不均咪會打囉！

人地20人可能守得住3萬

［回帶］［慎入］墨西哥毒梟呢條片真係痴撚線

我記得前幾年有條片係墨西哥既黑幫捉咗個警察同佢個仔
之後生勾勾係個仔面前劏開佢老豆之後殺埋個仔

真係要俾啲狗面對下依種恐懼先啱

墨西哥啲差館爆炸唔係新聞嚟。。。

上一層#169 po左

收皮啦
人地揸藤條都鳩縮返差館落閘啦

墨西哥毒販萬歲！！

黑警:no kill me